硬件台 - [硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(114) 仆街中伏

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

唉

又唔中TIM

百幾蚊買個行貨保養都重接受到

點解我搶唔到1001

屌你計乜數
兩舊幾呀

不如開過
我copy多咗硬件台

對唔住大佬

岩先搵我咩事

頭先我真心回post架

Diu 1000咁好彩

amd 明年q1 ces 發佈新cpu chipset (x499 /z490)

本身有張RX570，其他野都好舊，想一次過upgrade曬佢
cpu打算用i5-8400
底板/ram有咩推介？筆直1200左右
火牛同機箱係咪隨便買就得？

儲起佢
唔係買gtr爆炸無命享

儲錢先

END

好想快D進入7nm 時代

個post名 硬件台

硬件台 - 係咪要咁樣留言先啱格式？

求巴打們幫幫手
想砌部新機,最主要用黎玩下STEAM上面D 日系 RPG( FF零式 之類)
想開高畫質
BUDGET 大約5-6K(唔包MON)
有冇可能

無計m巴開果時

屌你考古咩

我開錯個陣都好耐啦

嘩屌洗唔洗咁快

why? 遲d出新cpu？

唔夠畢直唔想你曬錢

i3 8100 + 1050ti

底板+ram筆直1200都唔夠？

你自己做下research 睇下價先啦

建議整個一click開新post功能俾小圈子post

LIHKG @ Android

轉用g5400定i3 8100

淘寶買Core V1

除咗剪角cpu

4980hq 硬改 1150

1080 mobile 改desktop

仲有無其他淘寶黑科技？

想見識多d

ram好似都有

1063核心搭6GB VRAM

真係乜都有

點整到

cls

仲有網吧5gb 1060賣

真係好過癮

Btw 1059唔介意CUDA 少dd

怕係怕爆vram

1059+ 6gb ram 好正

Samsung 半導體廠二氧化碳洩漏

想淘張1060 5gb 網吧版試吓

有無巴打想要？

1065官方OEM產品冇乜特別啫

但正常方法買唔到嘛

一係我買上面果張1059 6gb 版送俾巴打

有無得諗

b die減產

ddr4又可以有籍口加價了

日常操作

呢張夠邪門

有無巴打想要？

堅想買張試

定有無更邪門更過癮的東西？

啱啱手痕將早幾個月暴斃嘅死雞3000插落部機睇吓
呀屌你又detect到喎
不過就得個殼

70蚊500W火牛

咁手痕

跪求

咪扮嘢啦你

同埋1060 5gb太正路係試都試1059 6gb版

加價gogogo
俾人罰完3億 家陣加夠30億

扮乜

早前又話加產
今次真係玩野

我仲用緊隻6年前買落唔知幾多rpm既死雞500gb

可唔可以係你張1080ti

咁gtr好過佢
我要買GTR

我想買 1065網吧版
大陸有無玩呢張

仲有廿日就義海 放心

買買買

買左張2080ti先玩其他野

二氧化碳
你同我自己都不停洩漏緊啦

@Megun

有冇茶軸

於室內大量洩漏會令人窒息架

上realforce RGB啦
正都2180

砌機求評, 筆直8K~9K, 預買WIN10夾埋10K左右
平時都係執相剪片畫圖(CIVIL3D), 打機策略模擬GAME多, 例如skyline, civilization6, 嚟緊出嘅 total war three kingdoms咁, 條LIST大概跟悠二LIST執咗

另外加SSD MX500 m.2sata 250/500 GB, 想問下咁執有無問題

起碼唔係爆炸、水浸
希望冇乜影響

剩係執啲安全問題都已經夠佢哋煩
又有藉口話減產話加價

有冇人知黃金砌機幾點收工？夜晚7:30落單可唔可以即日拎?

上隻 wd black nvme ssd 250gb 都ok $499
但要腦埸了

諗緊想當學砌機，$5000 budget 砌呢部：

已有：

7740x 開蓋
Coolermaster Pro 4

買：
Amazon 買 x299 $1600
淘寶買1059 6gb $1400
單條8gb $600
256 SSD $500
450牛 $300
是撚旦機箱$200

有無乜可以執執？ 唔加budget

牛要550

仲有cooler

7740x 唔超+ 1059為乜要550牛？

Cooler 咪有囉

成張LIST喺法奧定落腦埸執好, 砌埋+80, 同中_田網上格過價都唔係差好多

你想送上門 定自己搬

樂天要用邊間代運 用buyandship試左兩次都cancel我個order

又岩
想睇膠爸測試淘寶火牛

火牛點會淘，買cheap牛同淘係兩回事

Cool媽火牛

將佢變成一回事咪得
淘cheap牛

你想燒成我？

淘牛係玩命

死*

損爸不利己，以後冇義海，唔好淘呀，爾康.jpg

到時可以換屋呀
都爆炸燒左間屋
有藉口換間四房

到時義海層樓 一球有交易

... 排樓

到時無人放件，無人俾你哋恥笑

你張2080ti 到未呀

用緊啦

仲有張水冷

燒燒燒

轉左第間代運都係買唔到 求救

我用buyandship冇事 不過都成個月前

出左機lu jack巴
但係有d 升級空間 沒去到最盡

其實都ok 了
2600不算差 現時環境8c未支援到咁多

post名

上個月你掘礦賺左幾多？

ASIC收益冇睇,都唔多得去邊,不過都係小事
前兩日錯過short幣機會先心痛,差啲就一嘢袋多兩粒BTC

辣殺 我尋日問老豆拎左兩粒btc做零用

父幹,屌你老母

唔知做乜 商戶cancel 我order master同visa都唔accept 我個款項
你用PayPal?

其實用緊1080P FHD MON(EW277HDR, 幾年內都未必換) 係唔係用1060 6G都夠再玩幾年大作?

好似直接visa比

我要義海

請問巴打介唔介意幫我買

最後用rmi

75hz內既係
144最好上1070

RTX

有冇巴打知道壞啲咩? 淨係 notebook 塊mon 壞? 定係其他問題?

display card or 條線壞左

多謝茶巴送我2080ti

似gpu問
呢個係咪nb mon黎

你⋯好似無跟隊？

係notebook mon , 我琴晚只係睇緊youtube 冇啦啦個mon下面 變到咁樣

如果係 gpu 問題 , 重裝一次 gpu driver 會唔會有幫助?

岩岩抽中i7 8086k cpu，
請問巴打們有無motherboard 推介
最好有4 slot ddr ,多sata 插口
大細版都無問題
因為本身無打算超頻，唔洗z370版都可以

你要2080ti 就唔好等我

我好長情架

人嚟，無限budget呀

8個月

筆直由300到1300都ok，省到錢想放落買ram度

呢張啦，夠貴呀

係咁上下啦

抽中8086k, 呢個世界公平咩

8086k 配 $1300底版

用錢解決

解決左自己先or等你義海仲快

唔知點講

真心無動由7820x 換8086k

感覺係退步

雖則打機應該8086k 勁好多

9900K

如果佢用錫焊都可以諗諗

但其實暫時都唔覺7820x bottleneck 1080ti sli

換咗2080 ti sli 睇吓有無需要先

800蚊筆直下，
應該砌以下兩塊z370 版，定轉用b360版會好d?
Asus z370 p
Msi z370 a pro

睇吓

我重裝左一次gpu driver 都係咁樣, 有冇其他巴打可以幫下手, 提供解決方法?

未過保咪拿去代理

就係過左保養 上面有位巴打話似 gpu 問題 , 我可唔可以 disable 左張 gpu 淨係用 cpu 入面 粒 內顯 去解決呢?

Google大神應該幫到你

條線壞左係指邊條線呢?

你試下output去第二個mon睇下
都有事咪display card壞
冇事即係你隻mon壞或者線壞

部野入面，底板飛去隻mon條線囉

rx580 1600$ 我有無睇錯, 睇下有無大雕巴想玩3a

2080ti未賣街已經開始唔值錢

Rmi 同rmx 有咩大分別

Google 完 原來有電腦監控
仲諗住貴野係好野 買貴左

你都係放咗粒8086K佢算啦
觀音頭甴曱腳

收藏用途都ok

琴晚7點order 加左200$特快
如果今晚收唔到機就屌柒佢
唔知下代 u 會唔會仲係am4 socket
希望有得up 上去

amd 可能會在zen2果一代下放 八通道落high end 四通道落am4了

$600
再係咁唔洗義海

膠爸好似講過佢張卡到左會因返二手市價比你義海喎

雖然打機好似冇乜用

但感覺好像很利害

放棄係樂天買野 試左成十次都買唔到

三星一係火災一係水浸
4通道
又幾千

華石低位550
Evga 560

買買買
順手買埋moon

2k144有助R6上白金

正呀
係咁跌

i5 8400貴左咁多

2950x 官方價 899usd

好撚吸引
240hz 豬昇

香港賣成5k

好似得full hd?

印象中計埋最貴運費嘅話同美森差唔多，新蛋就平三百左右

yup

240hz依家得1080p

1080p moon 賣成5k

ram 15c 16c 17c 其實分別大唔大？可以超頻用？

RAM係XPG Z1 3200Mhz c16
但係CPU-Z個part number 話係3000
請問咁樣係咪有問題？

睇memory度

used 唔驚前人射到成個mon都係精？？

Jack巴
咁樣係咪ok？

你已經上左3200了

因爲我自己手動上咗
A-XMP最高得2933Mhz
我想問下A-XMP係咪受底板限制？

睇底板支援

點解個個adata xpg 3000mhz
都咁輕鬆超到

原來係咁
仲以爲人地賣錯RAM
唔該Jack巴

用左b die

我個塊係3200 Mhz
唔知點解part number係show 3000

我裝左張960evo係有heat sink 個位 用usb裝左window#落去 係boot setting 唔係見隻野

屌

打得j多睇唔到used

因為佢地係b die

買完晒都係柴銅快車

超乜黎
3600直接xmp
屌因為塊板最撚盡去到3200

換版啦

留低d錢一炮9900k加2080ti
2700x掉俾女友部c6h

親朋好友

係咪要買塊c7h好d

點解茶巴唔係女

i5 8400 $2100

2600x $1690
MSI b450 gaming pro carbon $1100

各位請小心此人

親朋好友義海真係義海架
試過用二手價，條親朋同我老母講唔係送架

除左c7h有邊塊好用
女女部1700話要俾佢細佬
屌佢老母

上msi x470 m7

係咪有2條以上m.2架
唔想似茶巴咁

2600 13xx
msi b450itx 880 total 22xx

有2條m.2

Binc
連b450都雙m.2

同係咪一定連wifi？
有無無wifi版
Wifi好撚7

b350都有2條果下先正

不一定 我c7h wifi 一早disable wifi

但果位都係好7呢

ASROCK X470 TAICHI $1610

Ultimate la

3條m.2
同最勁oc ram3600最穩三塊都一樣
唔會超cpu

超ram上msi 果塊

Xpg z1 3600
唔加電直接上唔上到3600
Xmp下

想用盡佢算

改下電壓好D 原厰profile 可以不改

Ok下個月去買
順手有藉口行ssp唔貴買埋2080ti

c7h
2700x
1.53125v
4.275 GHz

正唔正常

係咪開左 pbo

1.53v唔熱咩

你用咩cooler？

係

stock

是咪要熄返佢

熄左佢

即刻熄咗

而家咁樣

試人手入bios set死行3.8~4.0

如果2600x，be quiet! dark rock 4 cpu cooler，係咪可以照用auto pbo

你個情況可以咁做
stock cooler另外了

可以人手超
穩4.2
大概1.33V

買張二手卡等rtx 邊張好
rx580 8gb 1400蚊
gtx1060 1500蚊
gtx 1070ti 2500蚊

用緊ryzen 2600 144hz 2k mon

想問下關於hdd

有隻1tb hdd唔知點解死左
就算我係bios較左唔boot隻hdd 用第2隻黎boot windows都冇用
只要插住佢黎開機就會卡死係windows個畫面度
load好耐都入唔到windows
但係bios又認到隻hdd

插住既話會入唔到OS 入唔到OS我連scan都scan唔到
有冇辦法救到??

過兩招黎得唔得
而家熄咗pbo 乜撚都set auto

你不如入 bios 搞

新手一問
依家cpu貴左咁多
又話遲下出新顯示卡 其他顯示卡可能會趺
依家砌機 係唔係好on9??

amd 抵玩

全部係bios set
ryzen master睇結果

咁樣就要20萬台幣... 誇張左咁喎
直播+食雞洗唔洗真係去到咁貴?

仲要剪埋片差唔多了

唔剪片既話呢?

1070ti 2k144

唔想駛咁多錢 最後可能買580算數 等2070咩環境先再諗 要砌itx小鋼炮

Jack 巴 搞撚掂了 聽日再去腦場睇下有咩料買先
想問Amd 有d 咩app 輔助？

自己要下載番am4 chpset driver 了 之後選擇高性能 power plan 就得了

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K $2930
Motherboard: ASUS ROG STRIX Z370-F GAMING $1690
RAM: Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3000MHz C15 Memory Kit - Black (CMK16GX4M2B3000C15) $1420
Display Card: MSI Geforce® GTX 1080 TI GAMING 11GB GDDR5X $6199
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530
SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $740
PSU: Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $899
Total:2930+1690+1420+6199+530+740+899=$14408

想問下呢條list有冇問題
目前應該就唔會超頻 不過就買定k板 費事到時冇得搞

Alphacool Eisbaer 240 $1200
Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler $699/ NH-D15S $648
仲未揀好用邊款散熱

1080ti上新蛋買平好多
會開蓋風冷OK既
唔開用水冷

用Zotac $4945計就平 其他就唔係差得太多

好少上嚟

newegg //森林都開始劈價1080ti

原本諗住等2070出就買張番黎入會mhw 我估4千零5千啦
定係趁插水加少少買1080ti好
抑或到時先算? 最快都要下個月出糧先買到

至於mon 想換隻144 但細mon無ips 應唔應該含撚屌va
擺唔落大mon

有劈咩

我見到最平MSI 619usd
但600樓下真係見唔到 走寶了

尋日都有留意，美國新蛋有減少少，但唔可以直送香港

話說bf5鎖60fps有無得解
2k144全開1080ti應該唔止60fps
張卡先用果50%

體育同青春版乜黎

Carbon dioxide leak at Samsung chip plant in South Korea's Suwon leaves one dead, two unconscious

當我哋諗緊啲ram 價格問題o既時候
人哋reddit係諗緊work ethic o既問題

有超8700K 嘅巴打，你哋idle 幾多度
同埋power plan 你哋用balanced 定performance

有少少心動

跌穿600既話
唔洗買2070

1080入埋曲都係$430

我試beta可以上144wo
不過我用1080 ultra 2k 都係穩60

唔通我未關晒野

多個rtx貴你百5鎂

resolution 個到有得set埋幾多hz
不過次次熄左game再開都要再教過

轉頭望望先

Crucial BX500 vs MX500
邊隻會好D

又或者2.5吋 ~500GB SDD 邊隻最好

Samsung 860 Pro

EVGA 2080唔知幾時先再有貨

[悠二開箱]PHANTEKS ENTHOO EVOLV X GLASS 機箱

有成三個月冇出文章.近期真係冇咩好測試.今年年尾應該多d野玩

computex 2018.phanteks震驚全世界既EVOLV X.我都一直好期待

而家終於有幸可以試玩到

Antec NX Series NX650 650W
ADATA XPG Z1 (2 x 16GB) DDR4 3000 Mhz C16
ASRock Z370 EXTREME4
ASUS Cerberus GeForce® GTX 1070 Ti 8GB GDDR5 Advanced Edition
Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700

13K 砌機LIST 求評, 唔該各位CHING

轉隻靚d 嘅牛
換個好d 嘅水冷

我法國開咗Performance Enhancer LV4先衝到上1.5幾V
開LV2 + PBO 10X就上唔到1.5V
Prime95 stress test

lv1 lv2 amd 原廠setting 來

係咪keep住咁就ok
唔想咁快縮

只要不是長期1.4以上得了

換完條LAN線
上下載個速度唔同哂,快左成倍有多 之前用緊條舊既廢線
由BB100換BB1000 好似無分別咁

今日出去順手行左轉黃金
見到ADATA條水冷RAM
我就係到諗緊粒CPU同GPU打機用水冷就唔會降低個效能
連RAM都要用埋? RAM有埋水冷 同 無水冷個差別大幾多?

左邊係咪AMD

CPU Core Voltage set auto有冇問題
定係要手動鎖死？

amd 唔打機原勝n卡

Hd7850個色水打爆GTX650

穩陣D 手動set死4.0@1.3

我屌
啱先係jumbo買咗1060
諗住裝就發覺佢sn no唔同

大把ching等義海

1蚊1張1080Ti

想問下大家如果用Fractal Design DEFINE R6依個機箱
上下前 玩CPU+GPU一體式水冷 你地會點分配
上邊3把,前邊3把 下邊2把?

想問下phanteks shift 個頂可唔可以土炮加把風扇

DVI-D DUAL LINK 係咪上唔到75Hz
買咗條，點知得60Hz，搞到依家覺得滑鼠郁好似有delay咁

有冇set錯
CPU Core Voltage Manual mode 1.300V

冇set錯
睇電壓set左幾多？

CPU Core Voltage Manual mode 1.300V

搞掂左了

thx

我見通常前放gpu出風
頂放cpu 出風
背同底入風

好吸引

有位咩你

要跪鍵盤了

要諗諗先

屌那星無理由我屋企都無位擺

阿太：屌你整咗個女張書枱先啦

背入風既話
個背後邊要唔要有好大空間比佢?
我放機既話,背會係牆位

咁又唔洗

女女張書枱位快變電腦枱

有冇巴絲打可以話我知呢個list 2手值幾錢
17年1月份買既

各位爸爸, 無位我可以收敢你地d箱

我估$4400

著住佢打機會唔會高5 fps?

要戴土土Rgb眼鏡

有冇link~

再唔係自行淘寶： 聯力 桌子

此乃系統自行配對後之結果
並非本人回覆

深水埗會唔會有HDMI to DVI 線賣

今日係陽明見到有

唔該晒巴打

希望唔好令你白行一趟 我怕睇錯VGA做DVI

頭先屎忽痕諗起：

開埋側蓋直吹部機幾多度呢？

結果本身燒到八十度的RoTR:

即場降五度

塊PVC膠似乎唔夠透風

機箱根本唔match 個spec

理解，但懶換箱嘛

本常唔應該細mid tower 玩sli

但我依家擺咗部機出嚟

最多換闊d同高d的機箱

深度唔可以加大了

閂返蓋即場熱6度

以唔換箱為前題的話

換完2080ti 如太熱的話

應該要開側蓋先得了

自組水 冷排側蓋

呢個設計我不嬲都好欣賞

Amd真正掘起
連8700都就快飛往天上上3000

訂住先囉，唔差果一個月，正價喎

而加仲有邊張揀
未出糧呀

好似無得訂,得notify me when in stock

Btw 用魔法咭唔駛等出糧

無了期等
睇下港行貴幾多再決定

港行真係要賣腎先得

幫你Rma就貴成倍😂

有rma已經叫行貨
我去Amazon買件水貨rma都得啦

想電腦加wifi
有咩方法最好
本身用ATX B85版
U=有無推薦

開機LOADING果陣個畫面花哂，但入到WINDOWS就冇事
有冇巴打知咩問題

佢好似賣到八點九起完咗

我唔急嘅訂咗慢慢等

再上埋粒9900k

齊齊幫襯外國勢力

其實講笑 香港果d所謂行貨例如底板
就係包裝上有d專為香港customize貼紙 （某某電競隊專用）
不過維修咪又係rma

訂到都好啦

求巴打幫手，想砌新機又冇乜budget，唯有係屋企舊機同拆返有用嘅料。
主要係用黎剪片premiere, 又想行得郁after effect, 另外會用黎行python d machine learning program
budget 6500樓下啦
要買嘅：
CPU：AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
Motherboard：ASUS PRIME B450M-A
RAM：ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die ) 或者想1條過16GB
Display Card：ASUS GEFORCE® ROG STRIX GTX 1050TI OC EDITION 4GB GDDR5
拆出黎嘅：
HDD：1TB 7200RPM 3.5
PSU：唔知咩牌嘅480W火牛
Case：GTR ATX機箱
有錢淨會想加SSD
THX

想砌部ITX黎駁電視睇4K BLU RAY片應該點砌好? 太約4,5千蚊,
唔知淨係靠CPU就得定係要加顯示卡先夠解碼?
另外底版想要有WIFI功能

Intel® Core™ Coffeelake i3-8100
ASRock H310M-ITX/AC
Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
Kingston A400 Series 240GB SATA 3
AcBel iPower G Series G-450 450W
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

想問下上面條LIST點? 定係要i5-8400 但係無顯示卡好D?
同埋底版呢塊好唔好

$7536

駁電視睇4K BLU RAY片 上i3 8100

請問呢個list冇display card都夠用到after effect, premiere?

2700x 冇igpu

會開唔到機

想砌一部高性能電腦，將來仲有空間upgrade

i7800k, GTX 1800 Ti, 32GB RAM無走雞

底板要有usb 3.1 gen 2, m.2 slot; 有內置wifi 更好
散熱夠用就得, 唔係超頻愛好者, 諗過cpu風冷但怕嘈
PSU想modular
機箱唔駛rgb

大家有無高見？有性能相約但價錢再實惠啲嘅選擇嗎

der8auer 有教學

咪同我撞款

呢到好似無人用鑽石版trident z啵

睇左2920x 12核suggest price係 $649美
又一次證明core無想像中咁值錢, intel出完6核已經想起釘

顯示卡等2080ti
呢條list 超頻 係唔係都買得？唔該巴打

Royal 級

asus rog

jack巴 1700 stock cooler 最盡可以超到3.幾？？？

依家3.7 1.2375v

林巴召喚

最多3.7

白金牛
貓fans水冷

我決定去返賊船算

500D光污染版+HX850

我果陣超到3.9

爸爸收唔收養我
識搵錢又識洗錢

Display card呢

佢唔係有1050ti?

買左1080ti同2k月球再講野

無爬晒文
放過我

Bf5 2k144全開表現都唔差

thanks

幾多

上到100

4k都穩50-60

1050 ti要買啊

Jack巴柒左

各位巴打
我買左個扇塔裝左開到機
但係keyboard滑鼠同個mon都唔著
我要插既線都插左 係唔夠電定點

Spec?

多左個cooler master hyper h441r

正版UHD BD?

唔建議用電腦睇

是但吉老鼠或kb一樣都無反應？

係啊 個mon都冇

cpu 降2700
mb b450m

而家砌機冇ssd真係

6500 樓下
畀條9000 list

冇睇到

睇你比不比$116出到16gb ram

人地有隻1TB hdd

咁可以cut走 hdd

a400ssd>a1000 m.2 ssd

pm981 256GB ssd 加少少

over budget

現有:
GPU: AMD R9 270
SSD: Sandisk 500GB
DVD: LG DVD 燒碟機
MOON: 1600x900 60Hz

List:
CPU: AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
HDD: Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
MOTHERBOARD: MSI B450M MORTAR
PSU: Corsair RMx Series™ RM750x-2 750W Fully-Modular (2018 Edition)
CASE: Sharkoon V1000 Window Micro-ATX

要求:

- 玩CSGO/Rainbow Six/BF4 最高效
- 下年會換RTX 2070/ 1070Ti 同埋1920x1080 144Hz MOON
- 筆直6千幾

求評

ssd?

2700x一定要上atx mb

Jack巴 有冇邊塊MB好

Msi X470

打機一就砌翻intel 否則用2700x 就要加budget到7000

intel 8700k 仲貴喇

本來諗住要8700K....但加價加到三千蚊....
所以先想要2700X..加筆直到7千都OK嘅 加多少少姐

MSI X470 GAMING PLUS $1050 OK嗎

而家已經用不到dvd rom

至少上 x470 gaming pro carbon

唔該jack巴
暫時最好都係留個DVD ROM

咁如果咁 照用番：

Sharkoon V1000 Window Micro-ATX

得唔得

定係

Sharkoon VS7 Windows 會好啲

想砌過部電腦
現有:
gtx1060 3gb
128ssd
1tb hdd
Antec 550w火牛

4000蚊budget 求出手

BE QUIET! PURE BASE 600 — BLACK $669

amd list

唔該哂巴打

牙膏廠大禍臨頭

忍唔住手買咗隻S4500 3.84TB

wow

一個月後賣咗張1080Ti都貼唔返嚿錢
要食樹皮了

thx jack巴，隻480W 牛係咪都唔多夠推？

咩型號？ 用左幾多年？

有朋友問b360買左2個月到唔小心整斷左system fan支針, 係咪rma都無叫佢下次小心d

上代理換板

msi黎, 佢話平時壞都係拎去果間鋪頭換返之後等佢地rma
代理係咪即係搵漢科

你friend 亦可以拎到店舖搞

佢係驚無得整無謂走一轉 我叫佢去試下算

食炒都唔益班契弟

食炒係我睇住幾多炒嚟食

佢班吸血鬼㩒住你屎忽嚟屌就唔順氣

想法一樣
下一次rtx 2060買水貨都唔益吸血鬼
壞左再係外國買

amd新卡差唔多出了應該

好多清緊貨減哂價

毒網介紹

我應該就咁去返Amazon/Newegg 買正常價算

未有咁快 navi q2先會發布 本身p30有可能發佈 但要清p20（rx5xx)貨先

森林買

森林同新蛋都重未見有

硬件台d 巴打去哂amazon 買件
悠二點搵食

我想問下win7 打完密碼之後黑左moon 得番個鼠標係到
係咪window 壞左

可能買個360mm玩

SSD同埋機箱果啲喺香港買會平啲好啲o既

雖則我新機全部SSD都係喺外國買

一於買多隻返嚟改裝 幫張顯示卡上埋水

除左機箱

而家迫到hihi

即係喺時候換埋機箱

以我所知隻PG27UQ 代理放貨價都過二萬

明明RSP 都唔駛萬六，代理真係吸血鬼

唔該哂Jack巴

早兩日壞左電腦 諗住換過部 舊果部都用左8年
平時都係玩lol多 可能玩吓啲RPG（天命奇御），天涯明月刀之類

求巴打出手俾個list黎

Budget 8k至9k

咁多位巴打 如果想換機係未等十月i9出左先比較好？

機箱好小小

唔該曬巴打

Thanks 巴打 呢個係咩網黎

佢打網絡遊戲來 上intel就ok 了
ryzen係dx9/10遊戲表現差

寫住strong power supply
model: p4-480w

都用左6-7年

換火牛

out bud 500有1070ti

求教, 呢條LIST 得唔得? 平時都係打下CSGO 個啲~

油耳2080ti只貴一千既我會考慮即劈架
唔洗等俾多一千唔緊要

有無人真係會係香港買PG27UQ

GPU 買美水買到1080

你要atx定matx?

ATX

打線上驚
乖乖地用返lan線
免得害人

入得貨梗有人買

總有人唔志在

拉唔到線入房

如果12000 budget, 條list 可以點執？

Gigabyte 個板到個cpu 燈長著
係唔係代表cpu死左

下午入bios 超頻唔係超死左嘛
Amd 1700x

spec detail

Ax 370 gaming 5 motherboard
Cpu 1700x
Ram 2x4gb 3200
牛應該唔關事
張1080 ti都拆埋
我連bios keyboard 同 滑鼠 都入唔到同冇反應

超cpu定 ram?

我試咗將部 notebook 連去其他 mon 到 , 可以正常顯示到, 我都會將 底板駁去notebook mon個條線再插一次。但係個問題都仍然係咁。 有冇巴打判斷到係個 notebook mon 壞 定係由 底板駁去mon 條線壞呢?

Cpu 超到3.8
電壓 set 1.3
Ram 3200

要不要上1070ti?
要既cut wifi

好心睇睇說明書先啦
CPU LED著咗 你走去拆Graphic Card 你真心覺得有用?
粒CPU LED隔離大大個Debug LED
著晒no. 都唔去搵本manual嚟睇
哩度啲巴打都係問你啲spec 再上網搵說明書睇架啫

ram 咩model

可以唔洗 我玩廢game應該唔洗推到咁高

$12003

仲可以平多D

jack巴3200mhz vs 3600mhz打機多幾多fps
賣左塊鈎差補一千,多果3-5fps好似不了

頂盡5FPS

SILVERSTONE GD04定GD09好

咁換唔換好

一就等zen2
而家3200收益高 3600只係滿足極限超ram既用家

咁我等x570
又可以慳黎買2080ti

學緊砌機想請教下 點解見咁多list都1條16gb ram
雙通道2x8唔會好d？

利申想砌amd

Royal級trident z會加10FPS

cpu 用雙通道比單通道好 除非玩32gb

唔會知 除非有部同款俾你試
淘寶打返你個model 可能有得買
叫佢連埋條線俾你吧

未過保就拎去換啦

見個list得1條ram 定係兩條黎

換咗
asus 1066
b450m mortar
rm650x

大出血

呢D 叫大出血
我公司部2990wx上titan v表示....

而家正常打機上2x8多 工作用途上2x16

點知貨源有幾緊拙

或者重回出機先有gpu賣的日子

royal級我上左自組水啦

一份double pack
個名咪已經寫咗2x8GB

公司入10部EIZO ColorEdge CG318-4K

做嘢點同自用

咁真係要上去發佢爛渣

大出血rx480半年前換做1080ti加隻2k144

你同悠二一人一條，啱啱好

9900k z390

32c配合gpu 一齊rendering 好正下

竟然有圖

大出血 1080ti sli 半年前換做1080 ti sli 加隻Dell U2718Q 加隻 PG27UQ 再加兩張2080 ti

射到出埋血

自

我準備好義海

膠爸你係放血

大陸自主chipset SSD測試

最傷係4k 144 再加兩張2080 ti

買完都覺得喪

不過既然買咗就算

出左 15同90
15
Pre-memory North-Bridge initialization is started.
90
Phase transfer to BDS (Boot Device Selection) from DXE

Ram係corsair cmu16gbx4m2c3200c16
唔係4gb

每一次都係咁講

近期愈買愈貴

試單插1條ram入 a2 slot 之後試入bios

仲有野要買咩

查過一塊mon要三百幾, 其實我呢部老爺notebook 用左差唔多六年 ,呢部野仲用緊2c4t 既cpu 同hdd, 好似唔係好值得再扔錢落呢部野到

睇你用唔用得著架姐

月底到

插左
都係入唔到bios
唔知死咩野

真係買左？

上代理了
giga dual bios都冇用

真

可以唔著燈咁著

要唔要開箱？

Lm

有Aura sync 就正

超頻會死motherboard 既機會大唔大
定係買多塊板算
都唔知維修幾耐

你有冇試清cmos？

有nvme ssd嘅話試吓拆埋睇吓得唔得

source: 我嘅慘痛經歷

拆埋電
禁埋cmos掣
冇反應

要等等20分鐘啊

Gigabyte
Ryzen
Overclock
死板

屌你咁熟口面

中出巴召喚

7-8k budget
想買notebook
主要打LOL, pubg, Fortnite
巴打們 有冇咩心水推薦

分身來

我塊大鵰未有事

有無手足知道 rx580玩rainbow6較唔到分辨率同更新率 set極都喺2k 60hz 想set返1080p 144hz

Amazon 平價notebook post #1 第1同第5部

lm等包膠

cls真係買左

月球支援到?

無知一問, MSI 1060 同MB 好過asus?

fps高於畫質

窮人係咁架啦

要用文件改
無記錯

x板一定好過b板
好似係

用msi 1060只係 $2549比asus 1060平同埋好而己
msi x470 gaming pro carbon 是x470至少要上
有asus x470 pro +$100

cls。。。我寧願買牙石b450i 起碼有WiFi
再屌張有保二手1070 而家rog有兩年保 2500樓下 咁樣左補右補 啲錢就咁浪費

佢要atx

Hello xxxxx,
We're happy to let you know that the item you requested is now available to order from . Please act quickly – there's no guarantee that it will remain in stock for long.
= = = = = = = = = = = = = = = = = = = =

GIGABYTE GeForce RTX 2080 Ti WINDFORCE OC 11GB Graphic Cards GV-N208TWF3OC-11GC
GIGABYTE GeForce RTX 2080 Ti WINDFORCE OC 11GB Graphic Cards...
by Gigabyte

Price: $1,999.99
Ships from and sold by DealsAllDay13.

二千蚊屌你

我部老爺機同你一樣
長著CPU LED，無畫面風扇有轉
試過換火牛，RAM，CPU都係唔得
我估係底板

等等asus

皮5

賣屎忽都唔掂
去邊可以賣腎

其實牙石Z370-P同其他型號有咩分別 點解特別平?

拎去整要兩三個星期

都唔係sold by amazon

換過塊板用 asrock定asus好
唔用msi

我果塊係ASUS B85 PRO GAMING
上次去左漢科到睇又正正常常著到機
返到屋企又時得時唔得

1080ti同2080點揀?
見到evga張80ti 6千hkd 唔知等唔等多陣買2080好

rtx有新功能
唔係香港買一定係2080/2080ti
香港買就........1080ti啦

打算上新蛋買

光線? 其實無打算用

個真系統增加真實感wor
出左到時1080ti又減多DD
放心等下
但巴打用1080P?

聽講開左之後個效能跌得好勁同埋唔係好多game support?

暫時係1080p
如果以後換mon揀左個有2k既話會考慮上2k

ASROCK X370 TAICHI MB $1350

新蛋買係咪要轉返香港區？

但我見好似會比us貴啲

都係個句,唔急就等埋review先決定

想問下ne550g antec有無伏，暫時睇中呢隻個size岩用 (L140)

早晨呀巴打們

今期買乜好？ 大手購咗cpu 等上車？

性價比最高既80 plus gold 可以考慮下

巴打等9900k了

呢隻唔係已經80plus gold
定係又另一隻？跪求型號

講緊呢隻
ANTEC NEOECO GOLD SERIES 550W 80PLUS GOLD SEMI MODULAR

話說訂咗兩張evga 2080 ti

一張xc, 2 slots
一張xc ultra, 2.75 slots

今日睇到佢終於定咗freq(之前係tbc):

厚0.75slots 貴50美金

快15mhz?

舊鐵都幾貴

好想買嘢啊

新update嘅bug黎 轉做borderless就校得返啲setting

我expect 你佔多成0.75slots，起碼快50-100hz

留係 18.5.1了

自己扯高佢唯有

下代tr（tsmc 7nm)可能出64c128t 但要換板上x499

intel 14nm產難
比返tsmc做算啦

用alt enter 再轉返做full screen

呢度有硬件台R6 紫銅快車團

岩岩睇2x8gb ram
3000mhz 1250
3200mhz 1660
個少少真係值400蚊?

有冇名

新手唔係咁熟

一個有Rgb 一個冇都已經唔同啦

400就係買個RGB?

hynix/b-die 同 rgb 問題

3200c16我估都係hynix

會唔會又玩得一半die可以access memory

依家喺amazon 買1080屌唔屌得過？我見14號先有貨 定係等到20號先

根據Reddit 兩個都係hynix 不過一個hynix a 一個hynix m

用緊A die表示

新手啱啱廿lv

CPU核心幾時追得上gpu核心數

3千幾core

預算7000左右
i5 8400
b360
gtx1050
16gb ram
550w
2tb hdd 240ssd
win10
普通機箱

過幾日諗住咁買 砌嚟打機 玩開3d game多
想請問下個list仲有冇得改？

硬件台Discord Group

紫銅快車
車撚死人

呢條乜list
品牌型號

茶巴真係去過紫銅四
我就差3分

唔同品牌型號好大分別？

Diu你

你果25000 諗清楚買咩
我就推燒焊佬

火牛, RAM, SSD分別會好大

同一隻黎既

留名等睇係黃金高登List

Jack 出list 出到喪心病狂
冇睇過人地寫咩就post d 野出黎

有冇咩推薦？利申: 砌機新手

冇錯

等緊16c 32t 3700x

我想睇gtr list

唔清楚 未用過

大概幾時有

好人好者
有悠二list唔去睇
反而落黃金高登聽啲sales hard sale垃圾list

有無人知ne 550g 搭 rvz03 裝唔裝到？
RVZ03 support ATX牛（140mm L)
原先諗住size岩數就裝到，問完悠二又話唔肯定

可以
膠爸咪咁買牙石4k144

出街賣果日就會有

我新蛋global 買的

thx
想問下7500list有包windows?

我直頭唔清楚佢問乜

新玩具到手

張list有咩咪包咩

CLS
成萬蚊隻SSD

咁用森林買

唔係全新㗎
全新我賣身都買唔起

Newegg 其實有分US本地同global

你要直送的話要去newegg global 買

新蛋森林有咩分別
邊樣易買d
我得debit 買唔買到

即係要轉運

睇amd下不下放八通道了
傳聞intel x599下放6通道

原來連Ssd都有rgb

唔係好識
我琴晚見到6044就篤左入去

Country揀hongkong zipcode5個0 就見到呢個
1 item(s): HKD$6,044.99
EST. Duty: HKD$0.00
EST. Shipping:HKD$165.94
Estimated Total:
HKD$6,210.93

其實係咪有錯

自膠

傳聞中的2800x（3組ccx）

我就係見us無直送hk

taobao server 拆機貨?

想學砌機試下 睇咗堆list
一萬budget係咪冇得I7 1080ti
玩開剪片/render/ps /3ds 想試下開直播
Hd要4tb以上 raw file 材質 插件都冇乜位
Ssd係咪必要
唔知8gb ram夠唔夠

板要點選擇好 點知有冇分micro atx
唔需要超頻係咪唔要K

140一定得 不過啲線會死塞爛塞咁塞

用緊antec neoceo ii 550w 都係140

無可能
i7 +板 ～$4000
1080ti ～$6000

ram 8gb $700+ 16gb $1400+

火牛ssd hdd 點cut budget都要預$1000

10000budget頂盡一係 i7 1070 一係就i5 1080

睇漏左 補多句 4tb 點都要700蚊起

你呢啲用途最少都16GB RAM建議32GB

都已經平過香港門市買啦

想問主機板牌子 點選擇最好
Gigabytes 同asrock 會唔會唔夾i5 同ram
I5 選kabylake 定coffee lake好
Google wiki 話出新connonlake
現在買會唔會唔化算
16gb ram adata ram
1070 做render 剪片 3ds 洗唔洗要ti 同埋幾gb先夠用
散熱用i5 點先知洗唔洗加風扇同水冷
屋企細係咪用micro atx最好

唔打機就ryzen啦

其實有無咩板係包埋可以WIFI上網, 另外買個Wireless Adapter都要千一蚊
用Adapter係唔係穩定D

平少少

Gpu 支架到咗

質料摸落唔錯，幾骨子

落緊ssp買支架準備好入購2080ti
聽講仲重過1080ti

我雙咭係得呢款

我仲未諗好要頂幾實先叫啱

都未收工就諗咁多
果然係膠爸
發現公司出返岩數糧俾我
重燃下個月去買2080ti

係咪就黎有義海機會

剛同老闆見完客返嚟咪拆箱囉

頭先同班不知名人士食晏幾撚慘

底板唔好gigabyte
kabylake係7代，coffeelake係八代
根據巴打講剪片最好上32gb ram，而且建議用amd
顯示卡就唔清楚了
冇位擺嘅話就itx(最細

酒店食，又鮑魚又花膠

但我老闆都係受大老闆指示同班唔相關又無業務來往的大陸人食飯

食撚咗兩個鐘有多

好在返嚟有玩具到手

返工就係拆箱 這些機會

我夜晚ot你又會知咩

行完得邪都有賣支架

用wifi 板只能itx/atx

有得賣仲 ？

rendering 上ryzen

唔急用就上網訂啦

Amazon 淘寶都有掛

手頭上有張RX480 想砌翻部機主要PUBG全低效同埋做少少PS工作
唔使SSD 同 CDROM
係咪係悠二List到執條5000蚊到嘅List唔買Display卡就Okay?

放假要濕平

咁唔得

一放假就想買嘢

你睇吓我呢兩個星期太座唔喺香港，我都只係買咗個gpu 支架，仲要係淘寶買的

買左支架、月球增高架同msi x470 m7

又話c8h既

月球增高架點玩法？

C8h等3700x出左再換
But deepcool個支架成棟樓咁會唔會變左阻涼風
是鳩但拖隻狗出街扮放狗
放到去ssp先

收納架咁用

哦

我以為你買monitor arm

不過我隻mon我唔敢用monitor arm

又貴又重

月球升降架？
想買架
但枱無位夾

或要做好大工程打消左念頭

amazon I7 8700
先280usd
係唔係唔應該係香港買

有咩事冇得1換1 佢幫你Rma都係要等 你諗你

想問下剩係執相PS同AI 用i7 8700內顯夠 定r7 2700x加1050ti好
利申:完全唔會打機

淨係得閒玩下lol
Ryzen 5 2600 + 8Gb 3000HRz + 1050ti + B450m MB 得唔得？

2200/2400G好過啦

各位好,小弟想問下
而家部老爺機用緊i5-4440
B85m pro4 , gtx650 ti ,10GB ram
玩wow同csgo 低效都開始lag了
諗住平平地換張二手既gtx970 頂住玩下唔知道run唔run到？！
唔打算玩咩大作 最主要都係玩番wow...

睇過
1030<2400G<1050<1050ti

2400G性價比係好過2500+1050ti
但驚過多一兩年變左兩邊唔到岸
CPU又唔得GPU又唔得

而加淨lol?
如果係淨打機用8400內顯
到時想玩其他game再買返display card

淨玩lol同睇下片咁
本身都整左個intel list 問題呢兩星期升到爆左quota
先轉玩AMD

唔玩大作同追fps ok
砌出黎再問

2700x+ 1050ti

jack巴換完板超ram
仲有咩玩

不打機不用上高頻ram 上 32gb ddr4 2400好D

換左m7?

你換板無卡關咩

換2800X
好似10核

果個假既

好消息 9900k 10月1日有得買

擦板出黎果時麻煩d要起左上邊果兩把case fan
岩好連d15s卡死左隻手仲唔入去炆cpu供電
其他都走好晒線淨裝落去就得
用左兩個鐘好撚慢

係呀
直接xmp 3600都穩
超4000唔掂

兩個鐘姐

邊有可能

連裝window
茶巴兩個鐘仲卡緊window

不要上4000 cpu imc 未去到咁勁

Ok咁我加電再超下粒u燒機算
D15s最頂到2700x超幾多呢

頂多4.2 ~4.25 自己摸下體質

兩個鐘仲未裝到水冷

window都卡上乜鬼水冷

用咩水冷呀
風冷平靚正

模組牛點計一個sata port最多可以連幾多個sata頭

頭先差D走左去買x62
諗諗會無晒屎色.........都係不了

買rog啦
好似吹埋m.2

Help

換粒i7 4980hq

3600打機fps有冇高到

有的話高幾多

想問你二手970咩價錢？

如果過一千，不如淘張1059 6gb 嚟玩

唔識野想問

我 adata Z1 ddr4-3000
msi b450m mortar
入 bios 睇同我行 2667 , 係咪要自已改番行3000 ?

諗住都係上肥花 1千內收

入bios 選擇xmp profile 2 （2933） 之後改行3000 但dram vol改 1.38

不了
我只有大屌信仰

5-10fps
用塊大鵰再補1千換

3600

如果換埋張display card有咩好推薦？
唔該曬jack巴

揾1050ti了

- 窮人寶物 Intel i7 4980HQ LGA 1150---Updated

唔該曬

另外想問下fps有冇穩定d？

行3200玩pubg硬係大上大落

最高300fps

最底70fps

gigabyte

Thank you so much

唔該 jack 爸

窮人恩物來

你真係好想玩嗰張邪物喎

人地用adobe pr pro剪片唔係應該出番intel咩
adobe好似唔係好support amd

大大條屌呀

膠爸唔係話淘砌部邪物來玩咩

死bios 不了
我大ROG信仰
平d就Asrock Taichi

大家去開邊到買嘢？有冇推介

3c amazon 新蛋

無死
最多係個bois明明erp左D rgb仲著啫

過癮嘛

jack巴你啱
咁啲人多工如果係render直播應該用amd
剪片執相尤其係用adobe應該揀番intel?

普通執相amd intel都ok 不用特定邊個品牌

另外我想問下而家部光碟機壞左(之前開唔到機 一拆左條線就無事)
如果update 左上i7-4980hq+1050ti ,唔理佢 係咪都冇問題？

可能你要上多散熱

如果我買兩條pcie extension cables

再將兩張2080ti 拖出機箱外裸跑得唔得？

大概係咁

應該都係得外觀問題同要比較頻密清塵

到時可能阿女杯鮮奶KO我兩張咭

咁用2700x加咩野顯示卡好 1030 定1050ti定會有其他推薦
利申完全唔會打機 只用ps,ai 同小量pr

1050ti
除非想用埋nv cude

自我政變

求評下呢條list
主要畫cad, 少少3ds, 同 ps ai, 偶爾打下機, fortnite咁
其實我budget 得6000, 有咩位可以撳低啲？

急要？

祼跑架算啦

女女到時話我柯篤尿幫佢降降溫

有無推介？

不雅

真係要搵FBI查吓你先得

可以自己diy
用亞膠力膠即可

見人哋做review果d好型，一支支金屬定位咁

真係有得賣喎

你d 水冷排放去邊

就咁放隔離

到時成盤冷水黎啦

問下油耳
我上法奧果次見佢用祼跑架玩緊野

I5 1070會唔會唔夠用 見到幅圖用i9
點先知洗唔洗加散熱 水冷

想問下咁樣得唔得 32gb ram out budget
同埋r5 2600係咪已經夠用

悠二用個test bench 裸跑玩緊嘢？

又黎腸仔

落2700/2600

請問巴打
以下各2條ram CL16點知是否用 Samsung B-Die? 定係hynix IC?
G.SKILL Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200 F4-3200C16D-16GVRB
ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
唔係好識, 謝謝

2700 + 32gb ram list

唔算急嘅

儲多一個月

fortnite 要1060 6gb 會好啲...

1050可能要玩720p or 1080p全低

唔該哂巴打
2600同2700分別大唔大,我見效能上好似差唔多係8同6核既分別

普通執相 上16gb都ok

update: total $8000

咁轉16gb
你會推薦用邊條list好d

9700k有部分項目分數曝光（gaming )

個stand 用唔到

下面張咭太貼地，又太長

上面張咭拆咗殻上咗水，又短又無地方受力

應該要留返2080ti 先用到

J碟

聯強維修底板係唔係mk 衣都 ok???
會唔會青衣有板換機會大d

唔確定岩唔岩，
青衣可以即刻幫你check塊板有冇事 同 有師傅睇下保唔保。會快過mk 只不過係因為mk 冇得即時check 要寄返去青衣。

大陸amd 準備加價了

師兄求救
啱啱砌完機裝window落ssd 多手㩒左分割磁碟
裝完之後冇左百幾GB
可以點搞

Intel could move some chipset production to TSMC

The site says Intel is bumping some of its low-end desktop chipset production out of its own fabs and into TSMC's to free up fab time for server CPUs and chipsets. The site reports that Intel plans to move some production of the H310 chipset and "several other 300 series desktop processors" to TSMC. DigiTimes notes that Intel already sources its SoFIA smartphone chips, some FPGA products, and modems from the Taiwanese fab.

咁睇9700 重差過8700k

*9700k

做咩負評
intel轉移製造chipset 落tsmc 可以有位加產能生產8代/9代 是好事

喺開始果度撳右鍵
搵Disk Management
去allocate返未allocate果啲
或者解除返個分割
之後就應該冇問題

新手求評，budget $4000, 無加少少系列

用途：打機，打飛機

CPU: 7740x $0

Cpu cooler: Master Air Pro 4 $0

Mobo: Gigabyte Motherboard X299 AORUS Gaming X series S2066 X 299 64GB PCI Express ATX Retail
Amazon $1125

Ram: G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 悠二 $590

SSD: ADATA Ultimate SU800 Series 256GB 悠二$449

Case: VS4-V 悠二 $235

PSU: Corsair VS Series™ VS450 450W 悠二 $265

GPU: 金剛軍團 GTX 1059 6gb 淘寶 $1400

Case fan: 屋企有幾把 $0

Total: $4064

要case 黎做咩 都散唔到熱

唔明

砌完掉俾個fd打吓機

純為滿足我砌機慾

所以唔會買貴件

Lm 1059 6gb benchmark

幫手執吓個list先啦

有無得再平？

不如上1065

貴幾百人仔唔化算喎

Ssd 用隻頹啲 a400 個啲，或者睇下有冇大陸牌個啲

執完平咗200

Patriot Memory Viper Elite Series DDR4 8GB 2400MHz (PC4-19200) Single Module (Black/Grey) - PVE48G240C6GY
$69.99

EVGA 100-BR-0450-K1 450 BR, 80+ Bronze 450W, Power Supply
$24.99

Gigabyte Motherboard X299 AORUS Gaming X series S2066 X 299 64GB PCI Express ATX Retail
$128.67

Kingston A400 SSD 240GB SATA 3 2.5” Solid State Drive SA400S37/240G - Increase Performance
$46.14

連運費291美金

加隻200蚊機箱
1400蚊 1059 6gb

Total $3925

未計windows 同埋可能要買返液金同散熱膏

好似明明唔係好多野就已經4k

已經唔駛計cpu 同heatsink

但咁砌部機出嚟真係只夠打吓機

1張1080Ti 者

依家係擔心無時間無精神研究點砌

如果有時間我真係想親手卡吓關砌一部電腦

想玩MHW同食雞
有張1060 6GB 想遲下先買1080TI
想問呢個LIST 係唔係可以去馬?

想問下各位巴打
你地留ssd會唔會留位，比隻ssd走盞
自己用240GB 裝windows 之後
裝完d exe 得番126GB左右
諗緊如果裝多隻65GB既遊戲上去
會唔會整慢隻ssd

會開蓋?
唔開既上水冷
牛轉rmx 750
遲下上2080ti好過

裝左野落去係會慢左
sata定m.2?
sata 照計matx都有4個位

係邪就邪到底啦
積木RAM積木SSD

森林又有2080賣

準備抄去用。I7好貴

跟jumbo買package
r5 2600 夾8x16gb

有冇伏 或者性價比抵啲

呢個list不是用來打機

不要上asus tuf+果一條ram

ram 轉呢條好冇
trident Z RGB 3200MHz 16*8 $1640

呢d又邪過龍掛

你本身用途？

畫cad同埋間唔時打2k 不過想長用 遲下可以update再換件

2d cad?

對呀

D 板好難揀
B450 $1000下 細箱應該用邊塊好? 而家底板仲係唔係ASUS好D?

不能上asus tuf mb

早兩日條list砌好, 用ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die ) + MSI B450M MORTAR, 用cpu-Z check條RAM Max Bandwidth 係2666MHz, 咁係唔係要去返bios set? 呢條一般係set 幾多好?

不能上嘅意思係 想畫2d cad就唔好用asus tuf mb?

入bios 選擇xmp profile 2(2933) 改行3200 dram vol 1.38~1.4

Tao一條個啲所謂大牌子ram 都應該唔洗69. 99 usd

不是呢個意思 2d cad只係軟件 我指砌機底板料不能上asus tuf

matx 定itx?

如果有SSD 是咪可以唔裝HD

MATX AR, THANKS

卡windows

尋日買左貓頭鷹 cpu 風冷塔U12S,
之前一路用開intel 原裝

asus tuf特別嘅地方係邊個位 唔係好明

msi b450m mortar

其實24x7開果d機係咪cpu最好用返風冷, 一體水24x7個水冷係咪好易玩完

比原裝散熱勁好多
Inetel 原裝:
待機 32℃
Run cinebench r15 56℃
行GTA V 73℃

NH-U12S :
待機 32℃
Run cinebench r15 36℃
行GTA V 58℃

係，如果你夠用就ok
買4TB SSD就唔使擔心呢個問題

唔係 都係咁用

想玩，但我怕無時間

D件送到嚟我都要搞2080 ti 先

又唔係同時到兩張卡

我有諗過可以喺邊度砌

喺自己屋企砌即係自尋死路

留喺公司砌的話就好多工具都唔就手

所以可能等砌好自己部2080 ti sli 先搞呢部無謂嘢

到時d件又平好多

你屋企砌點可以唔比太座見到

我禮拜日去搵呢塊野
成個 ssp 都冇
旺電珍寶先有貨

又嚟問下
我睇張 1060 最高行到68度
會唔會出事

屌啦 68涼到閪咁

幾多先叫熱到閪

80up先要搞下

收到巴打

無知想問下

森林買gigabyte顯示卡

有壞既話台灣果邊保唔保？

定得evga先有保？

唔保

Cup同散熱拆左之後再裝返係唔係要整過新既散熱膏？？？
冇得重用

你咁比冇得比
始終風冷得個塔加把扇
頂撚盡咪壞把扇 換都係一百幾十

即係得evga會保？

定其實全部都無

得evga有 giga冇 其他有啲有有啲冇

想問下i5 4460同i5 8400/ryren 5 2600分別大唔大 因為換咗張新顯示卡 想換埋粒U佢

唔該晒

要換埋版同ram

我知要換埋底版但係ram都要換架咩

要 4460係最後一代ddr3 依架全部ddr4

換u等於成部換架啦

打下lol pubg果啲唔洗換啦 一樣架咋

我都係玩下dead by daylight同battlefield個啲game 未換顯示卡之前開中特效已經幾lag40-50fps 換咗都冇乜分別 想知係咪關cpu事啫

afterburner
check 左CPU 係咪Chur 盡左
係嘅就U 問題

仲有九日見到2080ti賣街lu
好似係
皮一二內既20號即買
但邊有可能係呢個價

你本身咩卡換左咩卡

唔係20號先ship咩？

皮二有貨真係值得直扑兩張

皮二都值
下代開兩皮二勁30%都值

買粒邪門4980hq 玩吓啦

我覺得個價開始有d痴線 任佢開

首先價唔係我定

N記話值1200美金

而最重要係第一日有貨都只係十算，仲唔值？

我12.3算個張隨時係T+14先到手喎

快d send email 俾AMD屌柒佢為乜咁廢

或者寄望煙條2020年真係掉到張似樣的gpu出市面

傳送門

970>1060 6gb

好撚貴呀
同老母講唔俾家用去買有無得諗

兩張卡接近冇分別

你話用左去投資咪得

因為970壞撚咗先換 壞到連windows都入唔到

巴打一定試過呢招

冇保咁慘
正常呢兩張唔會咁低fps
你試下youtube打4460 1060 你隻game

Bf5?定bf1
1066定1063版本
1063開中效1080p下係lag架

堂巴你眼殘

梳睇漏
係1066
係咪開左v昇？

食緊早餐
諗起要返公司，再望下山竹牛肉快撚d吹黎，就眼殘左

仲有舊driver del晒未

rx 580 oc 打pubg ultra 都差唔多要成200w

2080ti等緊你
換啦換啦

從來冇試過唔比家用

等2060, 唯一考慮緊係買asus rog版定msi gaming x

砌機 list 求 comment

Budget: 6500
用途: 唔打機, 會執相, 剪片(短簡單嘢), 睇戲, 寫 program (android studio, etc)
Others: 本身有 HDD; Case 因為高度最多大約 38/39cm, 所以 88R
想問:
有無嘢唔 compatible?
差唔多價下, 有無其他 brand/model 更好
550W 定 450W 已經夠?
or 有無嘢唔需要咁勁?

- AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+ $ 1,390.00
- MSI B450M MORTAR $ 750.00
- MSI GeForce® GTX 1050 Ti Gaming 4GB GDDR5 $ 1,499.00
- ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die ) $ 1,500.00
- Kingston A1000 240GB M.2 NVMe $ 455.00
- Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W $ 540.00
- Corsair Carbide Series® 88R Micro-ATX $ 299.00
Total: $ 6,433.00

試過一次
換自己房家私
老母主動叫唔洗俾

做咩咁無大志

想散熱好d加多個cooler

這些機會

呢個鐘數食早餐

巴打請唔請狗仔

利申識扮貓叫

窮撚下場

開機一兩秒就會熄番機 不停loop
著機一兩秒個陣Cpu風扇同機箱風扇都會轉
Ram都試過抆左再插或者剩係插一條 依然有呢個問題
換左新火牛試都係咁 所以應該確定唔係火牛問題
咁既情況係咪似壞底板？
如果壞底板都幾麻煩 用緊i7 4790, b85板 而家好似要搵2手先有
一換就差唔多要換哂成部機

如果U 死仲煩

舊機想換張2手卡
應該睇D咩先知張卡岩唔岩用

睇銀包

底板同火牛

好撚想換cpu呀
仲要等到下年呀

係 一換u就成set換哂咁濟 板又換 ram又換

想升級/砌過部求教路

現在spec：
CPU AMD,Athlon,X4-860K,3.7GHz,~4GHz,,Steamroller

Motherboard ASRock 華擎 FM2A88M-HD+ R2.0 AMD A88X ,DDR3,Socket FM2+,HDMI,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B

RAM Crucial DDR3 1600MHz 4GB Ram CT51264BA160BJ

HDD Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD

Case SHARKOON VS4-V BK ATX Case
Display card Sapphire藍寶石 SA-DCA-R7260X-2GD5 R7 260X 2GB GDDR5 顯示卡

PSU ANTEC 450W 80Plus Bronze 火牛

砌咗三年幾，主要都係玩lol或者pubg，但cpu fan太嘈、玩lol中效 fps得50左右，想問下各位有冇空間升級下算唔洗砌過部？budget有7-8000，實在唔得都打算跟悠二7000list砌

只打機上intel

羅拉撚同TR撚請裝新driver

NVIDIA GeForce 399.24 WHQL Driver Release Notes

Game Ready
Provides the optimal gaming experience for Shadow of the Tomb Raider, Call of Duty: Black Ops 4 Blackout open beta, and Assetto Corsa Competizione early access.

Software Module Versions

nView – 149.21
HD Audio Driver – 1.3.37.4
NVIDIA PhysX System Software – 9.17.0524
GeForce Experience – 3.14.1.48
CUDA – 9.2
Fixed Issues

[3D games]: Game performance drops in half when moving from 16 core/32 thread CPU to 32 core/64 thread CPU. [2334312]
NVIDIA graphics driver may not install correctly on certain Core 2 Duo/Quad systems. [2312325]

成日想搵人比我練下砌機
但好驚唔識插jumper又砌得耐

隻msi keyboard 10個月都開始打柴了
不過打左成400場以上lol+其他game

400場用黎用去咪又係qwerdf

sorry，唔記得講間唔中都會用到autocad,microstation

某幾粒掣已經要大力按先得, lol影響唔大因為通常都會瘋狂按
就咁上網打字就成日打錯了

我之前隻k70rgb 同樣死因 不過我用咗差唔多三年有多
上realforce torpe

到而家都未玩過任何rgb product

會唔會好似上集咁架 fps 浮動得好勁

特登買返嚟set做 紫色燈

有冇人試過新蛋U+RAM+MB combo咁買

M.2

好似冇chur盡 70-85%左右

巴打我同你同spec
i5 4460 換i5 8500
1066
BF1我宜家開ultra都順過以前喎

剷哂個gaming driver之後用geforce experience重裝

過咗保養喇
bf1同5都有玩
咩係v昇

吓巴打介唔介意send你條list睇下

i5 8500
1066
msi b360m
ddr4 2666 8gbx2
ingame 80 fps

呢個世界永唔好得罪女人

而當中有兩個最唔得罪得

你想死我唔阻你

有冇可能升級下算 同埋想問下原廠風扇係咪多數都好嘈

八代用原廠風扇係好嘈，好似壓唔住

電腦白痴想問下如果淨係要黎6,7開an機模擬器玩電話game,平時上網煲下劇咁，5000budget砌唔砌到

紅軸細細力就禁到 用左成年都未壞

mech keyboard理論十萬次以上
你地點噤爆

視乎隻SSD嘅Over-provisioning空間有幾大
以可用用量為代價換取壽命同埋速度
OP愈大隻SSD受"用爆"嘅影響愈細
可以理解為廠整隻256GB嘅SSD
留16GB OP然後標做240GB嚟賣

企業級可能有幾百GB嘅OP所以速度完全唔受可用空間影響
亦都可以用工具將隻3.xTB嘅SSD開做4TB
當然家用級就唔好諗咁多

另外TLC SSD嘅話你用爆佢就唔夠位做SLC Cache
亦都會非常影響速度

我以前對msi有信仰果時是但係amazon買左呢隻, 其實好定衰都唔知
下次換都係做下research先決定

想換張2手卡 960 O唔OK?
I5-4440
MSI h81m e33
ACBEL G450 PCB040 400W

直接用返ikbc / realforce / flico / ducky 啦

點解仲買960唔買1060 or rx470

ikbc mf87
成舊都係鋁

有budget 起碼1060/480/580啦

mk corsair世界第一

2400g

~$700 買到2手?同埋唔知部機頂唔頂到
我見470 礦卡 $400 抵唔抵

係新蛋買左個1000w火牛線 唔記得左個插頭唔係英式
想問下原本650w 個火牛線啱唔啱用？
1000w 15a 3x2.08mm2
650w 13a 3x0.78mm2

其實nvidia control panel個vertical sync係咪完全廢, on完gaming果d fps都係暴走

唔好意思，咩係2400g 我真係完全唔識電腦野

你入game要自己 set番
佢control panel 果個v sync應該只限係你平時係桌面上網呀果陣

頭先個mon無啦啦冇哂畫面，重開部機就有聲但冇畫面，反而開PS4個陣個mon就顯示到畫面出黎，想問係咪顯示卡壞咗？

原來係咁, 明白哂, 因為佢有個use application setting, 我以為on左就override埋所有game

你抆張卡出黎 再將個mon隊落底板到睇下點

睇條線入面粒fuze 幾多A

想問下adata 五百幾蚊既8gb ram 同七百幾蚊既有咩分別

點解要開V sync
利申用fast

望下spec 先

試下d功能姐, 同埋好似唔好比個fps比佢spam到最盡, cpu會低溫d

會咩

有d game會, 例如cs go, 我由佢爆到300-400 fps粒cpu用到8成
我係game入面set返max fps 144即刻趺返去5成以下

v sync 唔係delay 幾大下咩
轉用fast sync 會stable d

係CSGO對CPU極敏感啫其他game真係唔多
換粒U都可以差幾百fps

ASROCK底板評價如何?

amd ryzen 2400g

指intel 定amd板？

990 warning

以前i5 2320+1066 csgo 300fps+

依家r5 2600+1080 130fps

你粒嘢壞咗呀.jpg

熄左smt

有無可能
今晚睇睇先

開頭都以為係我問顯

點個上網睇又真係得咁多fps

但我又唔明

點解用2700x又有300fps+

玩個陣我CPU20%usage gpu50%usage

利申1080p 60hzmon

要去bios到關smt？

但我手動超頻又有冇影響？

關smt打fps game真係穩好多.

bios 有得熄smt
手動超頻不會影響

下個post見 bye